【加油】今日冇罷工，你地成功令我返唔到

612罷過一次，發現公司計埋自己得兩丁友罷

所以今次諗住被動式罷工

你地好成功呀，頂住呀香港人

記得出黎集會

望住大家係咁俾啲藍絲廢老屌

擔心大家出事

如果佢地郁手真係要小心